mac機python hand咗點算

求救mac機python hand咗點算:p

reboot

射射